[HKGbuddies] GFRIEND討論區(88) 繼續側耳傾聽女友贏取一位的歡呼聲吧

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Joung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

[MV] Cao Lu(차오루), Kisum(키썸), Yerin(예린) _ Spring again(왜 또 봄이야)

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 순올 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) MV
여자친구 GFRIEND OFFICIAL

1theK (원더케이)

#3.7

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

Love Whisper
2017年8月8日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3
長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

留名

一頁留名

4冠粗卡

一頁留名

首頁留名

DLLMCH 留名

first page lau ming

咁都贏到 又脫唔到飯

新po留名
4個一位粗卡

鄭睿隣、黃恩妃、金韶情世界級靚

新飯留名
大發女朋友人氣歌謠一位粗卡

二頁留名

一位粗卡

文章標題太長 又擺唔到多多多

智仔戴住眼罩

人歌一位是咪脫得飯

留名留名

一位粗卡

一位粗卡留名

2頁留名
再多個一位 繼續努力buddy們

vlive~

今次又有彈提示出嚟

上次開左大半個鐘先收到提示

情黨新post留名
一位congratulations

星期日加埋女朋友一位 爽

二頁留名
智

新post lm

繼續睇哂都冇彈提示

粗卡留名

智智對眼咩事呀？!

留名
一位粗卡

好掛住女友留名
一位粗卡

一位粗卡

umji 早一康復

垃圾唯飯留名

粗卡

第四個一位粗卡
留名

一位粗卡 ... ..之前係咪有d hkgbuddies 又話派親簽，又話盛既 ... 其實會唔會找數？

辣殺浸豬籠啦

演唱會特典都好似冇左回事

仲有人信

留名

一位粗卡

粗卡粗卡留名

umji 對眼做咩呀？?

唔係長期mon實所以唔知咩環境
是但啦都過左咁耐

仲研究緊咩事

一位粗卡
留名

仲有一位送親簽 絕不走數

我信架 , 呢度d 大神好守信用

已backup

仲有個hall10 開show 撲定飛

幫唉巴集資做 後台/食物/場內 應援

點都要去撐場 我偶像pro idol唉

Hkgbuddies福利多多多
Yeah!

點解最尾個yeah我聽到銀仔聲

用銀仔手仔留名
一位粗卡

好驚喜
一位粗卡
女友大發
肥琳:我愛你地

都冇人留名 點送

曈術施術過度
wink太多

vlive有講 但聽唔明

好近姐 搭飛機就到

好近姐 搭個飛機過去問下囉

有聲

應該唔係太嚴重既
仲行得走得
老公巴唔洗太擔心

白裙仙氣金韶情世界第一

即係點呀

究竟係佢英文差定我英文差 我睇唔明
俾姐姐條裙整親？
1999

上面擺明發噏瘋
睇到人譯話佢隻眼生sty
唔知中文叫乜

基本上 umji 說她被蒙蔽sowon和 yerin 的護士的衣服所以她不得不把眼罩上的保護自己
直接禁翻譯

唉巴開show

我留左

琴晚發夢
仙隊同我講
話好鍾意食白兔糖
但韓國無得賣
叫我係香港買一袋比佢
咁樣佢就會好開心

有無人識解夢

想太多佢唔愛韓食外嘅野

一位粗卡

四頁留名

白兔糖 0.5分

新post留名

白兔糖無辜中槍

叫你唔好ff太多
白兔糖又痴牙又乜咁
仙隊評價好唔好食10分都唔知俾唔俾到2分

女朋友人歌一位粗卡！

中字

眼瘡？眼挑針之類？希望佢快啲好番
btw 一位粗卡

長情的我留名

新post 留個名

Umji右眼咩事

好似話生眼挑針
都叫左佢唔好莊人沖涼架啦

moon得依個post多睇得多唔乾淨既野

5頁留名

新post留名

Ji 呀

食完刷牙刷到出血

想睇你刷牙刷到出血

幫手負皮

想同你互刷刷到出哂界

THIS

IS[/quote]

路人飯留名

食野評分真係好好笑

星期日一頁都推唔到，umji隻眼又唔知咩事

好似係眼挑針 唔洗太擔心嘅

寫輪眼做型 唔洗太擔心

留個名都要畀人負係咩事

六花

笑唔出

傻妹成日有事

無事既

唔洗暫停活動應該都ok嘅 可能聽日就拆左

想當年b仔都帶過
可能係韓國人生眼挑針習慣帶眼罩
希望冇大礙快d好返

我嗰次割左之後帶左一日
無事嘅

逼害

點解依家呢度推得咁慢既 ...定係 d 大神去晒追cb 原故？

銀:I LOVE 唔識
情:I LOVE 海鮮
豬:I LOVE BUDDY

B:I LOVE 唔識
琳:I LOVE 夾公仔
智:I LOVE 女友

睇下我第一頁留名個負皮數先啦
我仲要個個po都比人負緊唔止呢個po

咩事

新Po留名

5g

딩굴딩굴應該係滾來滾去(在房間裡滾裡滾去不做別的事)
B個펭귄我見google話企鵝...

UMJI BUDDY

b訓覺都係攬企鵝公仔

豬都開始學識呃人....

新post 留名
relax , 普通毛囊發炎這幾日就好，戴個罩除型女啲之外係驚二度感染，無事無事

老公巴見到我上post 個回覆嗎

仲可以除眼罩表演，應該冇事冇事。
化妝時小心點就好。
希望可以好好休息呢

你帶個個係紙杯

我都覺得似係因為落妝太求其落得唔乾淨搞到毛囊塞左

可能係冇落呢

人歌官方yt

轉鏡快到
睇完暈過坐過山車

專一清泉極速留名

出現了

高速比人負

好欣賞呢位巴打挑戰國絲既決心

得啖笑

屌你男神我知你都有份負我

邊有負你
你作賊心虛

我使怕呢d野咩
我爭在未po my waifu張相係度咋嘛

又休息唔夠再眼乾澀點，燈光又眼不舒服多點
一時手痕又可能整一整
反正希望只係毛囊不是眼球就好啦。
看放送都還可以 ，希望幾天就好啦

🐷仔認真咁望住你，然後乜都會信曬佢

睇番 美好的一天
個種真實感

manager nim

我諗錯野

見到，等你ok先

負皮王

50步

兩個花心佬

我ok , 遷你時間睇下幾點得閒, 你好似平日易啲閃出黎?你早到一兩日話我知我就會比較易啲挾到時間 睇埋果兩位年青人O唔OK

岩岩想貼 可以滿足下情情有中間位

後面YERIN 同 UMJI

琳跳銀個part

好呀，果2位係?良哥我真係細過你所以當埋我年青人就好

由普通飯 到齊碟再到齊簽 再買相機去韓國追cb 再到銀仔記得我
係呢兩年最開心 最成功 最痴線 最值得既事黎!!!

脫飯我就真係做唔到 , 但再咁癲咁去追我都做唔到
銀仔對唔住呀 我呢條廢柴乜都做唔到 所以暫時唔會再見你架啦

你會忘記我都好 , 我都唔會忘記只屬於你同我既回憶
永遠做你既Buudy , 永遠支持你 , 永遠支持gfriend 我愛你呀銀仔

講到尾都係想讀返書溝下女 好似係

同其他人條路係調轉左黎行
希望仲有位

你仲有時間返轉頭而且大把機會啦
加油啦，之後有時間搵下我食飯啦 (我返黎嘅時候)

一齊加油

加油

各佔位有愛嘅buddies早晨

最後我地都係要重返現實 加油

即刻崩潰

等睇懵神又飛過去追星

有無yerin 多多多合集

懵佬加油

幾個禮拜都唔記得啦
唔好講兩年

你慌佢Sem break個陣唔會飛咩

睇黎我真係老了
我未邀請佢地唔知賞唔賞面。
果兩個呢，一個最近留左張卡比你，另一個成日話自己好L專一

潛開水都引唔住講句

懵佬加油

懵佬自己識諗就得啦
我相信佢地六個同我地咁多個畢地都一定支持你
加油呀懵佬

已留名遲啲睇 最大障礙都係英文

有時d野逼到黎唔到你唔學唔掂
懵懵 fighting

年年暑假都comeback，洗乜等兩年

其實我都想去追comeback
我覺得後生得一次 呢世都唔會有第二次既小女友，人生點都要瘋狂一次
之前讀緊u又冇錢又頹廢
係時候認真學下韓文 去追女友又好 當識多樣野又好

又有小圈子party
又要食提子

加油啊

女團壽命

7年都唔洗

張卡已到我手了

咦？唔通我記錯...！

前兩日dmz個採排究竟幾早開始? 佢地真係好累下, 尤其係琳仔，真係心痛

5年就走得了

咁時日無多
淨返兩三年
我想咩都唔理去任性一次

上次食飯已經澄清咗你果科唔係我果科啦傻佬
做乜趕唔切辦入學咩？未9月喎

我都好想

兩隻小學雞又曬花窗

約都唔知續唔續 5年

Sem break 一定撈地盤 搵返三四皮
然後週末飛過去

係任性嘅defer一年做ft賺多d去追囉

笑

mk仔又想教壞人

呢度既buddies咁多才俊，只要大神開聲，應該大把教學

韓國時間8點左右

即係凌晨4點起身

Pass哂

恭喜
幾時食飯呀懵懵

掂啦

咁都負皮
真係...愛嘅反面就係恨

我清泉都比人負皮
唔通buddy係原罪

好想去生日party
點解我冇外國人登錄証

個場地好遠？ 妝都無化就去採排？
琳仔個狀態好似唔係累咁簡單。。開頭托住個頭果下幾驚佢係暈

邊位

講真，可以返去讀書，梗係讀書好啦 ... .

另外，其實你成長 , 偶像都會同時成長 ...所以隊長同乳豬都照入大學 ...將來有機會得閒d 時再讀 ..

作為一個海外飯，偶像記得你，叫得出你個名 , 拎你部電話大合照已經好難得 ... 呢兩年既熱血都無白廢 ...

老實講 , 我都希望有一段年青時好似你咁既回憶 ... 但人大了走到依家 ...責任太多 , 顧慮太多 ..都無辦法再做更多熱血既事 ...

其實你依家只係返去讀去啫 ...又唔係去死 ...點會見唔到呢 ... 最多一年追一次cb lol ...

學肥琳話齋，其實香港去首爾都係幾個鐘機，要見都好容易 ...

最後，當日大家都同女友承諾過，一日Buddy , 一一世Buddy .. ... 不過有能力既就做多d , 有難處既 , 就盡力做 ...我相信佢地明的 ...亦唔需要因為追唔追到CB ,FS ,Show case 而自責 ..

最後 ...學肥琳話齋：我愛您地 ~~[black][/black]
Yeah ~~~!

貼仙隊都負皮

今日有冇一位候補

今日冇音樂放送

男神笑人

就係男神先有資格笑

唔怪得成日我講完野你都笑我

當大家仲升緊鴨仔既時候
cafe admin已經展開新戰線

cafe開左個版區for一期課金會員only
要睇入面既內容
當然要升級啦

你地成班傻仔
話左脫飯架啦
熱烈地彈琴熱烈地唱

cap水喎緊係快手啦

笑到最後的人是我呀
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

看透紅塵

唔通又要同admin屌過

咁樣分階級
好在課左

所以今年想做足準備工夫 學韓文 番工儲錢
因為知道女團壽命太短

好撚煩

55

問政府借錢去換鏡頭

yes

今日會唔會破呢度既單日負皮記錄

上面有位巴打4x負皮

問下問題都要比人負

我唔小心負左自己

想噤埋你張圖入面個負皮

我肯定破左自己個個人記錄先

無睇成日先推左一頁

係咪都負皮。。

發生咩事 清泉都要負皮
被逼害

鴨仔都冇但課左
希望唔會出問題

好似要鴨先入到去升一期

老實講 , 我都希望有一段年青時好似你咁既回憶 ... 但人大了走到依家 ...責任太多 , 顧慮太多 ..都無辦法再做更多熱血既事 ...

大叔心聲
飲杯，yeah

以我理解
cafe等級分為
準會員(雞仔)->正會員(鴨仔)->優秀會員(for一期課金會員)

要升做優秀會員一定要課左金&做左正會員(鴨仔)先得

唔好呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
即係要返去同admin 搏鬥

陰功豬

Testing

就算做緊鴨 都要同admin鬥多次法先升到
又要等教學 英文嗰個冇心機研究

即係點 我課左金都冇得升？

阿強, 估唔到會有我負皮多過你既一日

買音源+專輯--》同admin挑機升鴨仔
課金一期--》同admin再挑多次機

睇到都辛苦
辣殺官咖admin

呢到比負皮同琳咬人一樣上曬癮

連我都收到負皮
專一清泉表示失望

iTunes 終於可以入新碟了

抽中入兩場簽售會嘅後果

係香港同一間店買既都會有咁既結果

想問下啲簽專/專卡會唔會有假

上次中左伏啦 係某大連鎖cd鋪買左兩個version各一隻
但兩張小咭都重覆咗

專卡難啲 專就會啦

廢強又比山埃

不如試下畀正皮

請問有冇智智眼仔消息

btw好認同小女友巴個留言

問下野都比人負 睇嚟大家好大壓力

俾正皮需要好大勇氣

只要按下負皮就對了 這個PO特色

cdrom想問 有無咩網會有多d gfd既gif睇

飲杯

我智既gif都夠膽負評
出黎同老公巴隻揪

認真答 多算tumblr有啲既
然後其他都twitter搵/自己整

有2條友固定俾負皮

智智呀！

好可愛

快啲好返呀你

咩節目嚟

我留意到，但恨既反面就係愛，可能係我更愛老婆智既人嚟

呻條脷仔好搞笑呀係咪mv behind果啲嚟

呢到有6個 完全係工作動力

呢兩張...

冇錯 係仙氣！

仙到我望住個mon呆左係度

古

第二張

唉b
之後我讀書日日去你個邊 食飯食飯

毒撚幾時都得

可能有機同我女食到晏 佢返咁晏

咁都比你見到

thx

偽毒

夜晚食宵夜睇戲啦

join

貼下智仔

智仔成日爆成員大鑊

晒命......

哩哥大神

識架
估唔到

其實仙隊睇落有機會唔夠50kg

早晨

你有冇比負皮

我比左
破你負處(笑)

真係固定有兩個負評
btw家陣啲絲好狼死

深宵貼文都有腐皮，好勤力！！
自負為敬

係咪用負皮黎表示已閱?
固定按負皮既巴/絲,不如分享下你地點解要長按負皮

講起黎,本來睇唔過眼公海有堆人恰我地buddy,想召集大家去按正皮,不過怕引發更大既戰爭,所以都係忍忍先

長肉了
高過米七好難唔過50kg

早晨 扮工中

羨慕吧

有股霸氣係到

唉巴好出名架

我以後係公海見到大家都會負皮

好眼訓

扮緊工 黎留名

公海勿認真，留下事實可走人。
泥漿不上身，擺低負皮向前行。

忍忍。
社長和女友move on，我地就move on。
這是女友的份量，我們buddies的質素。

負皮才是buddy的力量 應該係

去緊機場留名

講得好 人地一見特定keyword就擺低負皮
多幾個負皮女友同畢地又唔會少忽肉嘅 何必咁上心呢
留返啲心思去支持女友好過啦

各位早晨

琳仔等緊你

早晨

番多兩日就可以放假

人地係去搵銀仔嫁

琳仔:我艾你地

我去送家母機炸，聽日仲要返多三日工

返埋今個星期就完左份intern

快d睇啦

去食飯留名

Yes

夠鐘放飯啦

好治愈

食飯前睇一睇 即刻飽哂

夢見琳仔留名

咁我呢強哥

琳子呀

沒有 從來都沒有

冇試過夢見女友是咪偽飯

係
利申：無

慘 可能我個人冇咩壓力 冇咁多夢發
利申：廢青

我仲好記得我第一個夢係 係OK拎玻璃樽掉鳩坐左係地下嘅銀河

我係同銀仔去旅行

痴漢 點解要時做 清

發夢都要恰我銀仔
銀仔真係好好架

我夢見過智仔教我英文

ching是咪芯得濟夢到其他人

傻豬仔亂打機又亂爆大鑊

良哥笑人既

我好大壓力 但好耐冇發過夢 有冇攻略

笑

blink

係良仔阿老公巴~~你先係大佬~邊會笑你~~

Sowon官咖留言中字
[[Sowon]] Buddy 在做什麼呢?

Buddy-今天一整天都下著大雨 TT
大家都有帶好雨傘 飯也有好好地吃嗎?
要小心車子 不要讓我擔心 he he he!
GFRIEND 為了明天 今天也會努力地奔跑的
還有 在看相冊時發現的
練習生時期成為隊長的那一天
公司的人這樣特別的授予了任命狀(?)給我..he he he
非常可愛 不是嗎? 回憶不斷地湧現呢..
無論如何 Buddy 今天也Fighting he he he he

cr

充滿力量了 fighting

So leader!

我情

番黎啦喂

點解可以cute到咁

唔好搞我妹

智是大家的

又你

啲負評出面黎定點 多到咁

正我好鍾意呢啲圖

Germinate生日派對希望中到我啦

全部躝啦

nono

你係咪同我一齊躝先

應該係內部負皮 純發洩

sad but true

心路歷程

點解我見到懵佬

好辛苦

終於見番多啲正皮

見唔到

又是紅色心心

係唔係星期日拍 嫁

應該係12號 星期6

智仔比琳錫到

咁都有三粒負皮
唔好咁啦，我想踼波阿奶奶

我冇份俾嫁

良哥唔駛care呢啲啦

點解個個留言都有負評

當然唔會care ,放心，yo下m巾巴講野咋。等你唷老公巴

清泉post 先有正皮 我就有15個啦

呢度除非唔留言 留親言都會有負皮
負過皮先係真buddy

laugh die me

負皮多多多

從今天開始我們 負皮

你還有我 負皮

hi國兒

聽講係同一個post裏面收集到1001個負皮, 就可以感動到mon post既somu員工/女友本尊, 實現buddy既一個願望

海市蜃樓 我所看著的 那是真實還是虛幻也不在乎

究竟邊個帶起亂比負皮嘅風氣

仲慘過係公海

又睇得明

如果負皮有得換做一期會員就好

Admin: 以為課咗金就高人一等
過我呢關先啦

你諗下好喇

你的夠三萬個負皮，
然後加上兩萬個負皮做運費。
先可以換

咁多負皮既

應該負皮到下次cb

點解我有16個負評咁多
逼害

十幾個負皮

負皮
源頭都係因為 一個字 芯
點解係咪都負皮
應該係因為 有人食負皮食到傻左

琳仔叻女
清唱好聽不過唔知唱甚麼

乳豬係我老婆 認同既buddies請比負皮

你睇下你地似乜野樣
垃圾剩係識負皮

呃正皮

影到佢地好樣衰

真係laugh die me

又話大家鐘意比負皮既

個bot壞左牙

影片已被使用者刪除

猩絲大神都得罪

rip

屌你幫me快D整返啦

發覺tg 有整gif 圖bot

新入黎唔識野

有咩搵我手足唉巴報仇好啦

又俾admin彈form 幾時先上得返做鴨

Mk無得做鴨 好似係

MK係原罪

why meeeeeeeeeeeeeeeeeeee

嘗試教admin gel頭或者整甜品睇下得唔得，可能直升1期高級會員

有冇admin contact我直接skype過去教到成間somu全體上下都識為止 唔收錢剩係乞個鴨

唔該教哂呢度d biddy先

啲負評訓曬

近期要積多d德 想學就問我啦

訓唔到 生理時鐘亂哂
返唔返新工好 應該辛苦到爆
又訓唔到驚死

我都瞓唔到 搞到日日返工都冇精神

返啦，其實一開始調整返個生理時鐘係辛苦d
但有d野迫下去改咁應該可以好快正常番
我依家都係調整緊，近來生理時鐘亂左開始感覺辛苦

死啦

死乜鬼....
我聽朝8點45開會依家都未訓到，搵d野做下然後再訓
近黎可能工作壓力大，訓得唔好又好夜先訓到

你快d去訓啦

你好啦啦聲死去瞓啦,懦夫
年青人真係要早啲瞓唔好成日顛倒生活

東方小朋友都要快啲瞓,見到你成日夜上水我就火

yes sir~~老公巴，依家去訓

聽埋回籠覺都訓唔到

聽完先會訓唔到
會諗起銀仔

算啦 我放棄
本身打算macbook搵快錢 而家冇訓驚死算啦

MacBook 為生活我可以

捱完夜又要返工了

早 fighting

你條友仲未捨得訓

搵工

早晨阿負皮

嘩，甜品都得，點夠你撈阿強爺

回籠覺後又要準備扮工

又夢到

fuck you

有冇攻略

趁負皮未開工留個名
buddy早

負俾自己老細同公司 點解要番工

self nv正到癲

琴晚 臨訓前 睇左
正到呢

琳兒呀

Yerin黨收野喇喂
如果咁都收負皮我就唔再整

新飯留名

塊面v到

還我肥琳

肥鬼咩 送朱古力俾佢又唔撚收

Pro idol唔食金莎架啦

v面琳都正喎
你地唔要我要

用豬仔紙
乳豬世界級

睇唔到

有冇yuju gif啊

衝呀

咁都有7個小皮，想點

被迫害 睇嚟都係脫飯離開呢到好了

法國至從懵懵真·脫飯就多左好多負皮
好掛住懵懵

17個, 我有冇眼花~~
大神們但經已少上水, 一陣玩出火完全棄post專心玩小圈子, 提子都無得食

我仲係到 但唔想理了

Meet & Greet BROADCAST DATE: August 22,16:00 PM (KST)

5th Mini Album <PARALLEL> Mwave親簽版
訂購表格 :
截止日期 : 2017.8.20 23:59
詳情請看表格

面對面傾電話

其實比負皮個個是咪你 愛嘅反面

咁快截, 未儲夠錢阿~~

銀仔： Yeah

其實真係有少少過咗火
有冇大神可以出面講停止玩負皮
我小薯仔只想正常討論女友

岩岩先課完一期
之後又手痕收左幾張小卡

我冇咁既時間

呢個功能根本冇撚用 可以無視

但巧唔爽嘛

好小見到大神講野咁多正皮

daddy

少少負皮都支持唔住

之前日日廿幾負皮都係咁捱過黎

有負皮即係證明有人理我鳩up
繼續

sub哥好正面

生命正能量

幾多負皮都好
都阻止唔到我對情情既愛

今個星期好忙唔會有更新

感情係咁培養

瞓唔夠比良哥你嚇到我以為自己未訂

cls就是這樣煉成

sub哥畢業未呀sub哥

在座既都係

都係辣殺

賣簽碟賺學費、下次追cb費 上圖成套5500$
散賣簽碟另議，小卡都設成套賣 900-1000set。

TG : MongLo

不是脫飯 不是離場 純粹割愛換學費
只賣給hkgbuddies 收留
不賣比街外人 賣唔出就算

懵好大犧牲

daddy都叫你躝同你揮手講byebye咋

老公巴係咪掛住睇智仔唔瞓教

個課程同林鄭借錢得唔得阿

HD 唔過資產上限 可以申請學費減免個D 唔洗咁大犧生阿

推下po姐
學費可以申請non mean
而家啲息又創新低

下次cb而家儲
到時乜都使晒啦

五千幫唔到咩
最多支付到啲生活費
留做紀念/動力好過
真。脫飯放手另計

真係要三思呀 賣咗就搵唔番了

啲資助已搞得7788了

真係覺得簽碟如果有巴打想收留 我賣出去冇所謂
回憶 對我黎講 同銀仔加埋個廿零分鐘先係最寶貴 在心中

我覺得呢到醒目既冇人會收 , 因為識諗既拎個5000蚊去見真人好過
不過我照放出黎 睇下有冇啲金主好忙冇時間追 又想做一個收藏家 要左去
我都係放係床下底個櫃到 對我黎講冇咩價值好言 講完都覺得倒自己米

政府申請個啲好似仲會批啲助學金 唔使還的
幾年前都批左2千幾蚊比我
啲碟留返黎珍藏好過啦

呢到有buddy教哂我點申請了
唔止幾千啦

好渣

學你話齋都唔止幾千啦
啲碟咪繼續訓係你床下底囉

希望你成功 真心

Cow到女 唔好唔記得我

如果賣到 , 我開學前飛過去同銀仔講句再見咪仲好

呢星期離太多題

我有份負評架大神

立即行動啦

買機票未?

今日有一位候補
一位集氣

集氣

可能買左啦

daddy唔好背叛呀
我唔會背叛大家 放10000個心

一位pls

直播LINK:

小弟無資格做哥
仲有排

個thumbnail

襯未出場睇下肥琳的法則cut先

daddy 點會背叛，不過過幾日可能見到daddy去挑樹神機

出喇出喇

出場啦 粉紅色

miss左一半

今日係護舒寶concept

仙女裙好睇好多

集氣
LOVE WHISPER 5th Win

Whisper® Pure Skin+®日用及夜用系列 | 日本進口．極柔棉感表層

輸硬

收隊

做咩jelly

乜野wanna one

正常賽果
女朋友心中永遠第一

我睇錯咗以為係連登啲廣告

女友心中永遠第一

今次4個 收工

女朋友心中永遠第一都負評 ，究竟呢個帖得罪左咩人

見到個負評 忍唔住正番中和

垃圾function唔理啦

套衫好肉酸

汗蒸衫

+

笑左

呀媽教緊個囡咁

昨晚睇波姐，但身體真係差咗，捱唔到夜了

我便是成功例子，申請咗

話咁快就最後一集...

以前通左一晩頂再直踩番早都冇問題
而家冇訓一晚要早訓番幾晚還債

不要再說了⋯⋯⋯⋯⋯

講起就眼訓

咁快

監犯ver

上一集都未出番

170812 音中 智仔fancam

好耐先出一集

年青人新陳代謝同體循環都快，好應該燃燒生命好似女友咁瘋狂通頂但過左三十定時做下身體檢查啦，會玩得耐啲

智妹
下個到哥基銀訓教

持久良

垃圾學咩人做vlive

岩呀

想睇佢訓覺

跑得好好笑

主打都錯位

唉

豬都好似冇郁到 右邊成大個窿

廢銀

真係好廢

唔是垃圾豬錯咩

2個都錯

兩個都錯。
後尾先銀仔搵番完本條路去中間

打和啦 兩隊都唔叻

所以話冇改錯花名

_ _銀

冇銀用

第二，雖敗猶榮

YEAH

我試過唔瞓直接返工，一路返冇問題，食完晏瞓一陣鬧鐘響都醒唔到，個人已經陷入昏迷

Thanks shingshing i love you

我之前個個禮拜日都係咁 起碼要隊3罐咖啡
不過而家已經唔可以咁捱夜法

diu 嚟緊成個星期都俾人屈機屌打

夠鐘睇智智

好想同智瘋狂唱k

靚look

塊面又V左

shingshing竟然都

而家個首好好聽

sumin 組長

哇~~~~~~

MC UMJI

唔知old news左未

rap

點解智仔唱roll deep 可以唱得咁可愛

睇返中字笑死

又唱得又RAP得

幾時出道

somu單飛男藝人

又多個光頭男idol

女友後輩

好正

champion!!!!!!!!!!!!!

靚到

ok既唱k

智仔話乳豬係anti

推返上去

收工

Nimdle 預告

Kiss the radio 遊戲cut

陰功呀巴打⋯⋯⋯不過我都十二點先走人

窮

快d做pt搵錢養銀仔

養唔起

放心應該大把銀飯幫輕下你

已經供養緊

早晨，又番工了

各位畢地加油捱多兩日就星期六

仲要捱多兩日

返埋今日就可以放假去旅行去到盡

去搵智仔慶祝生日

屌你老母Source Music
係唔係睇死香港人冇錢坐飛機過來韓國呀 110個名得4個英文，仲要都係日文名
屌你我今次過來坐因航Premium econ架屌你

真係好想去

Good morning

仲有兩日要爆post

瞄撚準未

兩日要爆10頁有啲難度
除非大家受到刺激

睇小琳黨?

我而家⋯

要爆喇

屌你真係改名

好正呀

睇黎老公巴唔得閒理我
咁我走啦, 唔等你了

我講左架啦

又係港仔名 不了

Somu心諗好近啫 搭飛機幾個鐘啫
大水喉buddy

係呀（FF mode）

爛口強

我月尾唔得sorry

搭個飛機最貴都係幾千蚊姐 對大水喉buddy黎講無難度啦

其實我好斯文

傻啦，做乜sorry
無緣阿我哋 希望日後有緣相見啦

巧靚女

高汁

人地無話你唔斯文
係話你爛口同死mk姐
好似係

sm:增加大水喉數要緊
下次再黎過啦

執好行李未呀

冇啦冇啦

冇事既

唔好諗多左

一定係咁

今晚又要輸

ja ga

國絲知我心

好顯眼

張張都有

依張冇

緊係成日夜訓爆瘡

點解點解點解....yuju去左邊

淨係小腿都長過個身

睇完仙隊見到哥基銀，唔爭氣笑左

屌你Source Music收工留名

又搵到工了

竟然柒左 入左咁耐以黎第一次

短身銀 同仙隊好大對比

著條短褲以為可以令個比例靚啲
錯哂 錯哂 變左show條大脾有幾粗

哥基銀好正

唔著鞋 隔住個moon都聞到臭

要等中字

所以話好又對 比

女友d腳一定係香既

隔住都覺我香

好多痴線佬

在坐各位邊個唔係

今日有一位候補
投到票既記得投票

我 唯一清泉

投左

daddy越黎越低質
以前唔係咁架

未上連登前都唔係咁架 肯肯定係被人影響左

琳仔孖辮世界級

唔好痴線咁對銀銀啦

個百分比咩黎

我B

記得投票，贏輸都要投。

+822336 或 00822336

여자친구

票已投

投票個陣記得轉時區做韓國時間

我都係講事實姐

有咗mommy就係咁架啦

女友

套衫仲會出現幾多次

輸成半

無得鬥
女朋友心中永遠第一

成萬分
點同你玩啊

想問下啲分係咪爆曬

正常賽果
大家有投到票盡左本份就夠

又比人屌打

有數得計啦
幾時都係最緊要做好自己。
等女友多一份支持。

Budget已用盡

仲唔快啲課金俾sm幫佢哋買衫?

希望有機會睇到校服

其實唔使sad 反而要覺得自豪
諗下上個星期有咩對手 再睇吓咁都入到候補攞第二 仲唔係奇蹟呀

大家課嘅金愈多 打歌服款式就愈少 代表啲咩

冇期待過啦 女朋友未過一星期 音源已經趺出頭10 唔會有機架啦

認同呀，有候補已經唔錯。
女友還能第二已經很好了。
今年隨時可能多一次cb再衝衝

隔離隊真係好撚癲...

右邊張大相係咩黎

專業攝影師b仔 + 短身model銀仔

迷妹嘅力量啊
buddy賣埋腎都唔夠佢地嚟

第二張好有feel

接近每一件都認到邊個著過

b仔 御用短身 model Galaxy

今日MPD fancam 全體
應援教科書

個人cam
yuju

sinb

yerin

今次打歌係咪無唱過回籠覺

我都係覺得呢日應援勁啲

盡左力就無法了 ...有時要睇天時，地利，人和既 ...,不過成績點都好過上次Fingertip , 我相信蘇社長應該清楚明白，出面既人，係接受點既形象既Gfirend !

情純Power ...係我當初喜歡妳地既理由 ...

mcd有超級大聲公 有啲聲特別突出

因為有我地

哥基銀

好掛住佢哋

好近姐 掛乜春

幾粒鐘就見到啦

佢地=日本妹？

我覺得係因為佢係飯拍姐..

少少肉地嘅B仔最正

肉地B

送比一班已被拋棄嘅豬黨

有B就要上水

豬

久違了嘅豬圖

我隣

屌
脫飯

來
我在對面等你很久了~

咁突然 清

唔通降左雞

過多2個鐘咪又回句 豬仔我老婆

從來冇講過/______＞\

呢個真憲哥從來不FF

咁.....乜事呢

我FF去FS畀人HEA

拍到好靚

唔知會唔會有人賣海報

正

好靚

豬仔有大心心

憲哥破FF處了

佢地咁樣係水跳成日咪浸到腳都爛

btl 此風不可長

藝琳 i am coming

沉船第一步

Gogogo

此藝琳不同鄭藝琳

唔好誤會，佢係去芯其他團

好多負評

崔俞娜

情

早抖，希望4點前訓得著

差唔多啦

終於有豬圖喇

之前一直都冇post過？

好耐冇豬黨po豬仔圖

你開心就夠

我搵次po下先 我都好耐冇po圖了

豬黨等你po圖呀

3點3 下午茶

頂......真係肚餓添，食宵夜

開心到彈起添

超絶可愛い! 琳醬!

yeah~

可愛藝琳

仲有13個鐘 大家唔好推咁快

推一推

Post尾輕輕推一推

唔一定要準時開既

Lunch一推

Btw 東南亞國家都是垃圾 第一日知？

其實啲小卡既瑕疵係咩
前兩日收完 又想再收齊

向齊卡進發

又有肥琳相😁😁期待

兩個巨人

好撚想去肥琳個島潛水 但35k起跳

人歌連一位候補都唔係了

預左啦 音源

係咩

其實我都係怕啲圖重複左 所以先冇po咁耐

2位

竟然

圖唔怕撞 最緊要靚

女朋友九月二日就要去雅加達

又去東南亞

又去埋晒啲生番地方

香港咁近都唔黎 去生番國

到時somu會唔會又係得manager-nim做保鑣

跟機

再跟 做兵

投票啊

女友至少有兩個黑衣大隻bodyguards隨行
應該可以一打幾
加埋faker

東南亞國家真係好撚恐怖

大家好rich
去雅加達做保鏢

貼錢去做 有錢到

認同

可能未見過比較白淨既人卦
女友個個都白雪雪

畀你班痴線FF佬做保標仲得了

在下葉問

葉師傅

淨係一個力琳都夠晒啦

成日嗌洗腳水個d就收聲啦唔該

好嘔心 洗腳水

女友今日排第幾

負皮是我給的

你有兩個負皮 所以排第二

洗腳巴

@國兒
你條女，係龜！

仲有2個半小時

皺住眉頭唱歌嘅豬仔好吸引

上面d圖好尾機

諗定post名

仲未收工

終於有額頭琳

肥琳在叢林出鏡了呢

友站有直播link

倒數啦

個眼神

各琳黨同智黨注意仲有13分鐘

助攻！

倒數五分鐘

爆post未

到在郊野上水推下po先

幾時先爆Post呀

差唔多啦差唔多啦

爆啦好嗎

三分鐘

bbg留俾你

尾POST~